元朗apple shop終於結業

全得元朗應該都幫非襯過

你講緊咩

千色果間？

大馬路果間

樓豬應該講賣牛仔褲個間

無幫襯過

屌 笑左
果間牛仔褲真係好耐歷史
有無廿年？

嗰間嘢應該唔止廿年啦。嗰間同期有元朗廣場york。應該25~30年都有
其車apple牛仔褲靠乜賺錢? 旺角亞皆老街嗰間都係已經好耐。租金唔惹小

嗰間d 人成日cut corner
而家封埋
都有三十年

未入黎之前仲諗緊元朗邊到有Apple store

傻豬mk係買左既

千色廣場囉，不過係特許經營姐

why not apple store